摩通：市場反應過大 維持恒大「增持」評級

該行預計，公司有利因素包括地方政府透過信貸及土地資源支持恒大生產汽車；下行風險包括房地產銷售下滑及監管問題。綜合上述因素，及市場過度反應，該行認為恒大目前估值較以前更吸引，維持「增持」評級。

恒大疑爆煲｜摩通：市場反應過大 料投資者同意延期上市 維持恒大「增持」評級

唔係點接貨

大戶未散完貨呀

身體最誠實

增持即係叫你散貨

你同里昂今日都有份出貨

出貨呀,
等你地班傻仔接完先講「減持」

口裏說不

痴撚線

仆街，害死人

大劉表示：你放幾多我掃幾多

新手想問吓點解摩根大通咁撚癲
Tsla又話淨係值$6

下個月就會話減持

呢幅圖 外資接近全走

摩狗,走唔切呀

唱好出貨是常識吧

成班歐美大行唱好通過國安法
之後跌左3000點

$6蚊個間係大摩
大摩一向同車股有仇,乜車都比佢彈到一文不值

Leon

呢啲咪識玩囉
不過班華爾街撚樣都同中国有千絲萬縷嘅關係

搞到好亂

大行真係誠實過袁木

呢啲大行真係好仆街

唔唱好點走貨

呢個係經紀喎ching
係佢哋啲客人決定賣喎
唔撚係間大行自己賣喎

本身依個行業前期投資同營運成本高，但競爭又大

大摩試過睇淡比亞迪,吉利同蔚來,當然亦都包括Tsla
命中率100%(輸)

用咩apps睇到邊d大戶買入買出

5號仔表示要奶到盡

大貓：我奶夠未啊
當我自己友啦

識乜野呀
有China wall
buy side 睇唔到份報告姐！

係呀，天發都係個客話買

唔叫人增持邊有人接佢啲貨

大劉幫佢地接晒

有做開Risk man 係咁，冇人估到個市場咁痴線，去炒啲冇價值既野。

大摩都一齊走

JPM都差唔多之前未升穿1000個時
成日tp得market一半左右

日日唱淡搞到ibd完全埋唔到tsla身

靜啦

係咪唔敢亂講一陣俾毒品科拉

話Tesla 10蚊

口裏..身體..

HSBC又可以食屎，8蚊不是夢想

入火坑？？？

天發係乜黎

retail bank同broker firm就係代理
ibank客d錢， 多數係由ibanker做trade

btw, 咁你知唔知點樣先可以成為摩根大通或者摩根士丹利客戶， 要佢去代你做買賣？？

cls無恥程度同民建聯有得fight

摩通
支通

呢個咩app??

佢沽得最勁喎，叫人增持？

大陸牛呀

我十月一日著黑色T-shirt出街 你們可以打我了

呢個大貓好似係散戶為主
大貓ibank 有另一個名

恆大啲債已經跌到18厘
叫摩通買債啦，咁抵～

即係走鬼啦

點睇到？ level2？

咪on9 la
I bank Discretionary trading 08年ban咗啦
有錢佬咪經jp ms private banking買賣囉

其實睇返恆債價最少6個月內都仲未會債務違約住.再遲D就難講了.

大行仲諗住散貨

中美決戰一樣

摩笛

人地講咗真話啦，明眼人都知要天能睇

屌,總之睇股權變動過兩三日上HKEX睇咪得囉
但嗰幅圖就擺明唔係Ibank 自己嘅持股量變化喇

跟啲投行做相反方向既建議就得

恆大借境外銀行2千幾億，可能入面有匯豐

摩通：
你地唔增持
我點出貨呀

佢出完貨個價低咗
咁咪靚價囉

媽咪麵係咪幕後腦細嚟

富途每月貨400$

400$一個月

轉大陸vpn一蚊都唔洗

遇大摩我即刻要賣貨

Coverage 港股嘅analyst 90%都係大陸人來

呢間嘢不嬲爲賺錢奶共乜鳩都嗡得出

摩通呢間仆街真係最撚賤

交易個客自己決定，
咁要啲ibanker 做咩？

摩通即係放唔切貨

信佢死無葬身之地啦
睇死佢未走哂

唱好 等方便走人

你真係鳩撚到爆
其實你知唔知D基金係用D IBANK做prime broker
佢地落D盤都係經IBANK D牌
唔好成日咁低能話邊間行沽先得嫁

巴打
連登D人水平咁低
你教佢地冇用嫁
咁富途有牌佢地又唔會話係富途沽
D on9以為ibank只有自己係客
冇基金大戶

同佢地買相反就岩架啦
6蚊姐係最少600

其實最主要唔係有錢佬
係基金搵D ibank做prime broker落盤

唔識，sorry

我成日睇呢d圖同佢地d回覆都睇到笑
明明就係ibank/broker d客嘅買賣量嚟
係都要話係間行自己嘅

仲話fg 50k
水平同hkdiscuss D廢佬同牛牛D大佬人一撚樣

用返上面巴打嘅例子
姐係你就用 富途 去做股票買賣
基金公司就用 ibank 去做交易

摩通；麻煩大家「增持」我哋沽出嘅蟹貨

有時都唔知係可笑定可悲